我屌哂你地老母 成個熱門都係孫楊停賽

係咪光復左香港 五大訴求達到左啦？
做咩成個熱門都係孫楊同股票post？
如果呢個post上唔到熱門 冇哂行動post 我正式宣布呢個運動真係玩完 連登已死
連我個淺藍老母都問啲暴徒係咪搞完事 外國戰線著哂火咁大粒核彈都冇人理既？

應承我 唔可以當手足係condom？
我哋揸住佢個春袋 呢粒核彈會令到中共好驚 手足就嚟贏 千祈唔可以中五毛分化撚嘅計 推走熱門行動Post 唔係我哋就嚟輸

最後
光復香港 時代革命 五大訴求 缺一不可 煲底見！

冇人推依個post 你地係咪當義士係condom

孫楊死撚左都唔關我地香港人事啦

國際戰線最大敵人係「中國形象」，即係一種認為「中國屬於和平掘起，西方應該學習接納」既虛假意識。而孫楊事件背後其實正正係中國模式與人類文明既衝突，有助打破中國形象既謊言。

屌得啱
但可唔可以又係呢個template 到時用到變公廁格式 個個入到黎睇都唔睇即刻走

[其實對家唔係戇鳩] 黃圈被滲透及分化

你唔知香港人係善忘咩

推，don’t give a shit to 孫楊

屌多兩屌,又上多次

推佢老母

Push

全部人同我三分鐘內將呢個POST推上熱門

支那運動員關我撚事

佢停賽關我撚事咩 依家運動項目仲重要過香港？

個支那洋我完全唔撚care

聽日229個行動其實仲係咪繼續？

推上熱門

除左工會，仲有一個可行嘅方法
唔使驚有分歧

[反對與支持者請入] 進攻功能組别嘅Q&A

推